製作人直言「沒節目敢找唐從聖」 圈內聲援徐乃麟原因曝光...

即時新聞／綜合報導〕徐乃麟上華視《天才衝衝衝》時，對唐從聖飆罵5字經引發軒然大波，經過唐從聖開直播痛哭喊告，徐乃麟也公開道歉，唐從聖後來表示已和徐乃麟通電話，「釋懷、放下、不告了」，風波告一段落。週刊報導，此事件讓外界幾乎一面倒抵制徐乃麟，不過許多圈內人卻是支持乃哥，也有製作人直言，唐從聖這麼一直播，未來不會有任何節目敢找他。

鏡傳媒》報導，唐從聖在被罵3天後，還去看周杰倫演唱會，似乎看起來沒事，卻在半夜直播痛哭喊告，也讓徐乃麟開記者會4度鞠躬道歉，但反而許多圈內人看不慣唐從聖在網路上討拍，紛紛聲援徐乃麟，認為他是真漢子、不虛偽，這件事是對事不對人，且他私下對工作人員很好，甚至曾大罵阻止路人調戲女星。

報導提到，有知名製作人透露，唐從聖開直播後，將來不會有任何節目敢找他。也有經紀人認為唐從聖開直播是自掘墳墓，吸引網友關注和同情，讓人不欣賞。一名有數十年資歷的經紀人說，至少徐乃麟把妻小照顧得很好，光明磊落，且最喜歡錄他的節目，都能準時收工。

有業者認為，唐從聖隱婚藏女多年，還有女朋友，人品已受到質疑。雖然徐乃麟表示不會阻擋唐從聖再上節目，但工作人員不會再去發他上通告，也算是被製作單位封殺了。

好快唔記得

個報導偏幫徐奶奶 唔明點解仲有人睇佢d低b節目 唔識主持正係識得倚老賣老

東拉西扯，人格謀殺。

咁似共產黨D手法

人地江湖地位同香港圈內的曾志偉差唔多，佢唔出聲都大把人識做

綜藝圈黎講佢算最唔好笑 又小家又多地雷

未撚死過
正如係香港開LIVE數臭曾志偉/叻哥依類人
博同情 都要睇下對家咩料啦
40幾歲人比人屌幾句 就喊哂口仲要開直播
司馬昭之心

咁佢老豆老母都係失智既
係開直播呢步棋行錯左
令人不忿係徐奶麟果種仆街性格

其實點解徐奶會係節目上面發咁大火屌佢

唐從聖玩遊戲本身明明答岩左但徐奶奶都判佢錯 從就問佢係咪輸唔起呀 就嬲豬了

咪撚玩啦 曾志偉上到大陸一樣大把人比面
乃？比人撚狗咁撚返轉頭
唔講大陸
曾志偉係香港係可以完全封殺一個人
垃乃？
欺善怕惡就識 大把人江湖地位高過佢
睇開台綜就知

唯一相同既係兩個都係唔識主持

世界就係黑暗同唔公平

你睇下黃浩俾人打完都要自己收皮就知，某人幾有勢力

條友本身脾氣好撚差
d遊戲偏偏有d爭拗位
輸打贏要
藝人唔太識玩，蠢，遲鈍又屌人

從從都傻嘅
台灣演藝圈最講輩份
大哥就算有錯
佢咁樣jer住哂博同情
其他人應該都覺得過左火

台灣比較上黎算係最唔講輩份啦喎
好多藝人成日當住佢地面抽水佢地都無野

睇咩節目啦
同埋其實都好講輩份架
只係有啲醒目仔抽水唔會抽盡
仲識補救/話係節目效果
蠢果啲咪比人玩死都唔知咩事
咁岩呢件事2個都柒
徐乃就成日無料扮大袋
睇下隔離國光孫鵬日日撚狗永遠無人敢駁(利申好憎孫鵬)
仲要鵬哥前鵬哥後
個從從就撈呢行咁多年都彈唔起就知又係無料
兩件垃圾互鬥

徐乃麟飆罵唐從聖事件鬧得沸沸揚揚，近日總算圓滿落幕，不過雖然絕大部分網友力挺唐從聖，但他卻屢傳被退通告，就連尾牙的活動都掉了大半，網友分析是因為「受乃哥照顧幫助的人太多」。而事發至今，開始有不少人跳出來替徐乃麟說話，有工作人員指出徐乃麟私下人很好

啲綜藝遊戲節目都係力求娛樂，唔通真係去爭啲"獎金獎品"， 做到搞笑娛樂觀眾就打和super 算啦

世界既黑暗

我都好憎條粉腸 不過孫鵬起碼知自己廢先
睇左咁耐最勁都係憲哥 華人界無人能及

你當張菲流

張飛唔係流，但憲哥係前無古人 後無來者

其實憲哥一直好強調一樣野，演藝係一回事，私生活係另一回事......屌唔想打字 有興趣自己搵憲哥video
Key word 憲哥極力反對香港狗仔文化進入台灣

可以話青出於藍

照顧自己妻小很好, 但要屌人老母

完全唔明呢條友做主持有咩好

講句操你媽 就hurt到你呀媽
我以後唔講屌老母啦

其實有留意開台綜就知
乃最執著係玩遊戲
其他野都冇比玩遊戲認真緊要

就好似有d遊戲輸左要俾人打屁股打腳底
佢自己輸左都會叫人大力打佢
唔大力打會發火

抽憲哥，胡瓜，康康或者城城哥水就話遮
抽個狂躁遊戲垃圾老屎忽水就真係抵死

尊敬老大哥係娛樂圈的潛規則

咁楊XX搵人打完某人，佢都要收皮。世界就係咁嫁啦

之前睇奶哥對蝴蝶姐姐 都幾鐘意佢
不過聽講佢試過拍外景打人 咪又係咁

咁撚樣都有得告
台仔真係on99

過兩日都無人記得啦

但從從就

日

我都話明係香港圈內，如果2個人攞埋一齊比肯定好難去比

一開頭係一面倒撐佢，
衰在開直播喊苦喊忽仲要話告人，
乃哥錯在唔好老脾亂屌老母，
從從衰在戇鳩，得理不饒人。
睇到佢個直播真係搖哂頭覺得呢步好錯。

講左幾十句
我一分鐘屌你老母50次你頂唔頂得順

個從從 被人屌完 之後自己直播 呢下
好似d濕鳩港女呃like 咁
好撚小家
你一係當面屌返人
一係開記者會

半夜直播痛哭喊告
台灣人真係

agger
好心佢叫個記者扮偷影到佢對住老母失聲痛哭仲好啦

直播真係多此一舉，明顯睇到網上風聲以為自己win硬

想圍爐取暖結果俾人笑冇賓周

乃哥個節目真心好睇

連樓上咁支持嘅曾掌門都比人發現佢抄沖沖沖D GAME...

比人爆仲要死兜無抄人

真係好有大哥風範喎

直播好柒

跳跳tempo

算撚數啦
根本個從從平時做節目都唔受工作人員歡迎
睇多少少台綜都會知
啲綜藝節目總有一兩集係有爆料
或者直接搵工作人員黎投票 康熙都有搞過
根本條友就有問題, 自以為大佬
只係今次串着個比佢更大粒嘅 咪有位博同情囉

乜方面無人能及先